有無人覺得 ToNick 隻 長相廝守 歌詞有d怪?

是咁的, 一直都覺得 ToNick 首 長相廝守 幾好聽
但係又覺得有少少奇怪既feel
今日終於發現到個問題
問題 就係 "一次"

難道我可以扭轉宿命 重遇你~ "一次"

有無人都覺得個 "一次" 好銀耳
就咁:
難道我可以扭轉宿命 重遇你

其實都好d
個一次好似係為左fill 番個2粒音格硬放入去咁
咁不如整少2粒音,唔要埋 一次 兩個字咪好

各位巴打點睇

Tonick好撚mk
懶撚熱血咁

我覺得佢編得幾好 中段係重遇一次 講到好想再見
尾段係講無輪千次百萬次都要再重遇

我都覺 好日本D勵志歌feel

唱垃圾歌 先多人聽

難道我可以扭轉宿命 重遇你~ "七次"

三次

第一次聽長相廝守
覺得有啲似

點解要屌

如果真係抄歌都可以唔屌？
你mr fans嚟架？

嗚呀 竟然有人聽FMB 好感動

最奇怪係嗰句

“漆黑裏緊張的碰撞”

每次聽都剩係諗到嗰樣野

份詞梁柏堅寫既 明啦

一見到隊野就諗起亞視暗星

覺得幾好聽

Tonick 以前啲歌幾好聽

好似仲有薑檸樂

講mk Dear Jane 真係冇得輸

唱mk歌先多人識

扑完先一齊

咁都屌

首詞好小學雞，好格硬又唔通順

啲字係因為啱音先砌落去，意思表面

薑檸樂

終於有人開post屌

第一次聽就覺得好un耳

佢副歌比啲垃圾詞糟蹋左

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著刺 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

唔識填詞咪撚填啦 扮押韻用黎用去都係果兩個音個曲好聽都無用啦

粒痣

感覺上tonick 已經變左質 都幾失望

要紅了

你都戇鳩，點解唔屌？
你大大方方話改編左人地隻歌比返個credit人地都無咁嬲
垃圾歌垃圾戲，歡迎果班mk死忠屌柒我

感咩覺上吖 直頭係啦 我要跳掣啊

Last Christmas 係幾欣賞，出左哩隻歌真係袋底泥都不如

講真
要靠啲mk歌先hit 陰公

仲要抄返黎

證明個市場幾變態

曲我覺得冇問題。
反而我覺得「難道」呢個詞。多數用係負面方面
唔通我可以再重遇你一次咩

將全部難道改成如若 咁又點睇

呢個mk就唔好提啦
刻骨銘心

以前明門好好㗎
成日講舊時 舊時

自從痴咗落hanna度

唔唱mk歌連提都無人提啦 依家有人屌下咪算好

等睇903拎十大

我覺得 阿飛與阿基 好聽啲喎
啲詞都幾女木

公道啲
首歌係救薑清道夫套垃圾戲既主題曲
"...一次" 係babyjohn 想重遇返做彊屍林明幀

上次tbb唔小心聽到佢live
每一句都可以走音

林明禎唱得好難聽

個intro又真係好似
個編曲手法都好相似，特別係後面啲弦樂。

但係我又覺得未去到抄歌咁嚴重嘅，pop song啲手法似都唔係好出奇，melody就話啫

tonick劣化曬啦

香港做band真係慘

擺明想學濕鳩毛聞條路

阿恆不嬲唱都唔掂架啦
下面條片直頭災難級

根本3ree隻碟已經走下坡啦

抄歌唔撚屌呀
你大陸黎架?

梁柏堅填詞梗係有性暗示喇

Mk有市場

好撚多舊歌都抄日本旋律，係直頭抄，要屌唔該屌埋，d廢老咁撚憎日本，d日本歌又可以hit到仆街，e.g. 紅日，愛你多一些，李香蘭，愛情陷阱。。。

疆屍一隻都唔好放過～佢吸左我d精變返人～唔通比曬佢啦

唔唱MK歌 邊個識？

佢地仲玩緊雪糕糯米糍我已經識
唔好將自己既無知套落其他人到

單押x2

你知唔知乜撚野叫抄?
不如你自己GOOGLE下你講個啲歌作曲人寫既係邊個個名

李香蘭首歌好似係香港傳去日本？
利申9up

不嬲都唔識欣賞呢首歌

薑檸樂大家可以有咩期望

連登仔一早識tonick有鬼用咩
事實係就算以前last christmas thisav幾正都好都只係停留在得一部分網民識
搞到而家要唱首mk主流歌先打到入主流市場紅到嘛

我睇到你咁講真係好撚想屌穿你個閪
成隻歌個melody都有8成似，連停頓位都似撚到十足，你話未去到抄咁嚴重
係咪護主護到懵撚左？

證明香港人聽歌幾撚窄
我敢講起碼九成香港男仔有聽過佢地既歌

叫佢收皮啦

ig果啲caption就係哩隻歌啲詞
睇得出班後生既大部份都係on9上腦無撚得救

我ig frd多數係789飲到嘔喎
咩人就有咩朋友

最尾果句做乜撚野啊 你有份比我講中嬲豬呀？ 咁快就起撚晒鋼咁

狗也不屌

你理解能力應該有問題 一打接實

香港人聽歌淨係鍾意聽倒模一樣既情歌
Tonick以前啲punk而家啲人一首都唔識啦
老實講，全識夾band都係想紅想搵到食啫，咁而家出完首mk歌多人識左再出返啲tonick style既歌都ok既

咁我真係唔撚明啦

諗起暗星就好唔鐘意呢首歌 好撚煩

如果係得既 hardpack一早紅咗
dj班fans有幾多識男兒當打交吖

笑撚死 仲舉晒例出嚟拋人

唔好將自己既自大套落香港人到

其實都幾撚灰
寫冷門曲風得小眾聽
要寫呢類mk歌先有得紅

Ok 有落名 我自膠

咁都係因為套戲啫

咁都係因為林明禎

錯有錯著

笑撚死

咁佢係抄風格啫
風格都唔抄得 難怪樂壇已死

Punk都叫冷門
咁postrock點算

香港呀，張就下

朋友話夾band玩呢首
聽下d歌詞，骨都痺

tonick靠呢首先紅到都真係幾可悲

香港人對耳真係切撚咗佢算啦
淨係識聽k歌

冇左仲奇怪喎

其實係同最後個段歌詞 重遇你多次 作互相呼應

Oh This AV

套戲都唔好得去邊

笑撚死 話人靠唱mk歌先紅得起
成日講以前點點點 我就想知你地做左啲咩幫佢地呢
上網down首歌就叫支持？
唔紅就要轉風格架啦 唔撚洗食啊？
風格都唔俾抄仲好笑 我想知香港既風格係咩呢？
牛肉加蔥花 要烏冬嗎？呢首係香港風格？

啲hit歌全部被定義為mk歌
連登仔最鐘意扮哂小眾 聽啲冇咩人既歌扮神曲

除非啲歌未出碟
我會聽嘅本土band係一定買碟嘅

你轉風格冇問題
流失小量我地呢啲舊fans
做大自己個餅係你地選擇

Mr當年啲歌hit唔hit?
有冇比人屌mk?

聽冷門歌叫扮小眾
咁點先算係真小眾？
而且pop music越嚟越粗制濫造
聽有心機做歌嘅音樂人
冷門少少嘅又有咩問題？

見到上面有人話個style似日本勵志歌就係抄
就知連登仔個種逢紅必反係唔洗理由

你識=人哋識?

講真，要出名點都要靠呢d歌

kay出晒名玩非主流 都要靠鍾無艷 囍帖街 先上到天后位，但我唔覺有咩問題，反而紅咗再promote返非主流仲多人理

香港聽開indie嘢嘅有邊個唔識佢地

Promote得返咩？
Dear jean冇出punk歌幾耐？
Supper無盡之後得返風爭有以前陣味

唔怪得知香港樂壇已死 自己人唔撐自己人

講真首歌啲詞係要對返套劇嚟睇
重遇你一次係想講哪怕只係一次都已經滿足

我都唔知有咩抄左
都唔知佢地屌咩

長相廝守個曲底唔係一般pop
除非你食開polygon果d簡化版

詞係MK係因為佢要配返套戲

dj 年頭先出左首羽毛鱗刺
上個月又有葡萄適個首
你食l依d撚樣自己都冇留意過
淨係見人有幾首mk歌紅左就係咁屌轉形
最撚垃圾就係你依d

supper仔新個首靈感床玩味夠重
tonick出完長相之後都即刻出返首阿飛與阿基
你地又有聽過咩？
間唔時就跳出黎屌人變質
又唔諗下自己有冇搵過人地既歌黎聽
係香港夾band真係好撚心淡

真係幾似喎

dj仲有首咩咖啡因眼淚 唔知有冇記錯
其實都ok, 只不過市場中意佢出三部曲 都冇撚計
三部曲hit到大陸，咁你話有得唔出咩

想正評你十萬次

其實點解套戲同首歌會比人吹捧到咁勁
首歌好普通，套戲直頭垃撚柒圾 睇完真係屌哂鬼
tonick 明明以前啲歌先好聽，呢首根本麻麻地，又會彈到咁紅

唔似喎
但係曲風係似jpop

+1 好撚中
不過連登仔大部分都係人云亦云架啦 人話mk佢咪話mk 見多人鍾意咪話低質左

唔係 係日本先
原曲係玉置浩二 行かないで

Tonick終於得到連登仔認證

講多少少,我個人覺得

難道我可以扭轉宿命 重遇你. 呢個位己經可以sharp cut
你音調上面睇, 重遇你 之後 配 一次 好唔match

好似太跳脫跟唔到個調咁

負皮咁多，係指d人支持樓主定反對

啱就讚錯就屌
想紅都好正常人之常情
但就唔好怪以前蓄落嘅fans屌